前SMAP 稲垣吾郎 草彅剛 香取慎吾退社預定！？ 明日19號正式發表

芸能マスコミは、すでにジャニーズ事務所からの連絡を受けており、スポーツ紙もテレビのワイドショーも予定稿を組んでいます。ただし、明日6月19日午前4時までは報道するなと厳命を受けており、明日の朝刊と朝のニュースで一斉解禁になる見通しです」（芸能記者）
唔知係咪真 有傳中居俾J家挽留左

呢單出咗應該可以蓋過昨天個單掛

見到smap而家咁真係心酸

變晒阿叔

中居唔走既話我會幾失望

早走早著啦呢幾條廢物

證實左
中居

走既話隨時被J家全面封殺

我記得香取話退出藝能界